【戰術】入嚟傾！你哋唔係以為而家赢硬呀？！

琴晚、今朝中大同好多區都打得好好

但嗰啲已經係過去
如果我哋只係留戀於過去，
未來，無數手足一定會因此而被捕

忘記過去啦！！

一齊思考，一齊改進！

大家一定要記住！
每一次行動，都要諗個目標，睇下環境
再諗下自己的能力，量力而為
達成目標就走！

對於而家的情況，有一點係一定要講

大家要知道

夜晚開花的話，聽朝的行動係會受影響的。我呢區，琴晚玩得一點幾，今朝開花已經八點有多。比預定的遲好多。

所以我不認同手足要早上又做嘢，夜晚又開花的計劃

人是需要休息的

琴晚事件特殊，所以一定要開花

但末來幾日，如果黑警冇攻打八大

夜晚，前綫手足應該休息，維持最佳狀態

俾和理非主導，摺下紙etc

去到朝早，前綫先落場

呢一個做法係最好的

我要再提一提醒大家
呢一場係長期抗爭

欲速則不達

一定要慢慢地，確實地，一步步將軍政府逼到接受五大訴求為止

簡單而言，
今晚，勇武要有足夠的休息

push

推

其他區手足未必去到中大
要組織小隊原區開花作戰游擊
一定唔戀戰
同埋有方法互相通報本區手足協調照應

而且依家停課，比到好多大專中學學生同黃師出黎支援，人手上要安排更好

開花開得太密
我驚俾人捉到路

要不時轉玩法

同埋手足要有充足休息

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

政府停課是幫左我哋

pish

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

想問一下， 點為之贏？ 搞左咁耐，有d 目標好bo

守 擊退

坦白，唔會赢
但是點都要試